★[賺到盡]麥當勞：即日起開始「無飲管星期一」 店員將清空飲管箱

麥當勞今（3日）日在Facebook專頁宣布，由今日每周實行「無飲管星期一」，店員會清空飲管箱，亦不會主動派發飲管，希望大家「齊齊走飲管愛惜地球」；不過，用管形匙羹的飲品則不在此限，同時，又提到如顧客飲用其他飲品時需要飲管，可以向職員索取。

德政 為環保出一分力 良心企業

支M學乜人講環保，根本賺到盡

（對衡方法：坐蝕佢）

環商勾結

不會主動派發飲管

姐係問都會照畀

環保撚正仆街

cut cost fatfat

想環保唔該所有堂食用鐵兜鐵杯鐵刀叉

希望可以迫死支國的飲管廠商

根本佢成檔野執左佢就最環保。。。。。

環保狗去左邊？

西九站700內地人員 飯盒費1年$1億

飲奶昔無飲管

x2

計港鐵需年花逾1億元，為700名駐內地口岸人員每日預備3,000個飯盒

每日預備3,000個飯盒
每日預備3,000個飯盒
每日預備3,000個飯盒

商家佬當香港人狗咁撚，除咗托盤全部都係一次性，用少枝飲筒就當自己環保咗 咩心態？

on9

屌都on9
今朝叫左凍奶茶 無飲筒拎 點撚樣搞

叫左職員比 佢個樣都on99咁 係咪真係翻緊庇護工場

應該攪無刀叉,無紙杯,無紙盒日

點飲milkshake啊屌

我都有同感，堂食都係一次性杯，你有本事堂食轉曬用玻璃杯，我就支持你。

dllm，最憎扮環保。

做廣告駁宣傳

無店員日，任顧客入廚房攞

直接禁外賣.全部用可重用餐具啦.

最少全餐單減一蚊先公平

支那要每日3000個飯盒，環保撚粒聲唔出

老貓去MX,活仔，樂仔呃免費水飲，又冇幫襯老麥飲品，有冇飲筒都唔關U事，呃正皮

佢寧願畀多支飲筒你

me hate 環保撚

搞到d快餐店收埋曬d嘢

On撚9，今朝去食早餐，職員都廢撚事煩，每張單主動擺低支飲筒
屌你冇飲筒點搞勻杯凍咖啡呀

係環保 你換下d包裝先啦

咁你要就拎仲好啦, d 仆街細路成日搵飲管駁長扮劍

顧客飲用其他飲品時需要飲管，可以向職員索取

最好有無價日，free食物任拎

搞埋啲戇鳩野
星期二拎番你一打飲管番公司飲水用

自己想環保咪自己環保
係要搞啲野出黎令人反感

啱啱食完 發現佢只係將啲飲筒由平時嗰個透明盒 搬咗去另一個膠兜 個膠兜就係正收銀隔離 我買完野都係就咁拎
另外如果飲佢杯濕鳩特飲 都係會照比粗飲筒你

岩先買完
問佢拎咪又係會照比
多此一舉

前線想比人問候令堂咩

唯有星期一全部叫外賣或唔食m 記

On9 麥當勞咁撚忙 仲玩埋啲咁既野

多鳩餘，本身飲筒盒已經係食客自己拎，唔係餐廳主動提供

搞埋無紙杯日啊麻

屌你 頭先去飲杯提子特飲都冇俾飲管on99

今日買外賣
問佢拎 佢問我買返屋企定車上飲
我答拎返屋企
個呀嬸話我返屋企飲 唔肯比

愈黎愈多商家仿效

好彩不嬲唔撚食M記

連登仔 第N次擺食

今朝飲凍啡無比飲管我,要我自己問佢拎

痴撚線飲凍啡唔撚比飲管,我用條撚搞暈D奶同糖呀?

你啲可樂一半都冰 點撚飲呀

環保撚我屌你老母

無座位日

同時，又提到如顧客飲用其他飲品時需要飲管，可以向職員索取。

X2

弱智 野飲走膠袋都已經夠ON9 搞到下下要出聲先比返個膠袋 而家仲玩埋走飲管
一項措施唔係方便大部分人 而係去方便少部份人 幾弱智先會諗到呢樣野?
要支撐環保既D人自己扔返個膠袋比M記 自己唔攞飲管咪得
而家搞到要所有人主動開聲問攞膠袋飲管 環保又支持唔到 又搞到D客做多樣野

又可以去倒瀉嘢飲

真心環保既人根本唔會/唔應該食M記

遲d會 $照俾，但唔俾餐你，除非你主動出聲

支那化工食物

冇飲管咋
唔係冇杯蓋

真心環保既人根本唔會/唔應該 食任何食物

即時屌柒佢啦 咁撚on9

i know that feel

有杯蓋但冇飲管

點解環保團體唔搞外賣冇飯盒日

屌你老母city仔

自膠

西九站700內地人員 飯盒費1年$1億

即日開始無M記星期一

違反可持續發展咪違反環保囉

玩9啲職員

啱啱試咗，佢會照有杯蓋 ，飲筒問佢攞即有

唔派飲管就叫環保
咁個餐d包裝叫咩？

多撚餘 啲環保撚自盡就真係幫到地球唔小啦

今日買早餐話無飲管日，
我話無飲管我唔識飲杯野，
之後都係俾我

執柒左佢最撚環保

我實倒撚瀉d可樂
玩鳩d 廉價Mk 妹

揀啲環保撚貼下堂先

痴撚線，為咗枝飲管就要人走埋冰
不如死撚咗去，連飯都唔撚洗食咪仲環保
冇晒人類一定冇浪費冇污染，啲海龜咪長命百歲

無錯啦，唔通環保只係香港人嘅責任？
香港有66%海上垃圾都係殘體包裝
咁點解要成日搞鳩香港市民？
點解環保團體唔去搵個源頭減浪費減污染？

個個喺counter補返啲膠袋杯蓋飲管，搞到攞餐需時更長
起因就係班環保撚搞屎棍
居然可以反過來怪責你，唔想等就自己帶
明明本來就唔需要等，點解變咗我嘅責任？

仲有，唔洗成日話你唔同意就應該罷食M記
其實好多反對嘅人唔係因為想幫襯M記時有飲管
好多反對嘅人可能已經冇食M記好耐
佢地出聲只係唔想俾班環保撚搶晒話語權，令依啲ON9措施漫延去其他餐廳

你班環保撚想返石器時代冇問題
但點解要迫全世界陪你倒退？
最撚好笑係日日提倡減廢個啲環保團體自己又有冇身體力行呀？
定係日日喺office開住冷氣要求小市民禁膠袋禁飲管？

環保撚最搞笑就係一邊不停指責反環保措施嘅人自私
但開口埋口啲理據全部都由「我」出發
「我」冇用飲管好耐
「我」唔介意牙齒撞冰
「我」覺得唔用飲管都唔洗死
因為「我」習慣唔用
所以你都應該要習慣唔用

點解M記要實行？
可以企喺道德高地，又可以減成本，仲得到一班環保撚吹奏，何樂不為？
M記覺得最好乜都唔洗供應添
餐盤餐具紙杯飲管全部顧客自備，慳返唔少
就算啲人要攞都係麻煩班基層員工，又有成班環保撚護航做免費打手
不如問下點解M記會唔想實行好過啦

其實之前班環保份子試過哂全港快餐
玩自備水杯/餐盒

M記係最唔就環保果個 死都要用個紙杯裝完叫你自己倒個自己個杯度

環保撚全部都好自私

其實班環保撚不如爭取M記學Starbucks咁，自備杯減5蚊，咪大家happy
係都要搞埋啲擾民措施，迫人接受佢個套

環保撚學咩人食麥當勞 返去食屎啦

岩先去食玉子將軍漢堡 好在想飲熱啡 如果唔係都唔知點算

拎就有
班濕鳩環保撚只係將一個由客自己去做嘅動作
變成由個客去問就有
最終結果只係麻煩咗班前線同埋啲客

良心企業
我會拎多幾包茄汁返屋企扔撚左佢

杯葛囉 夠膽唔好食呀香港人

逢星期二拎兩枝

真實M記外賣情況
我：俾支飲管唔該
M：今日「無飲管日」冇飲管
M： 杯嘢外賣要唔要膠袋呀？
我：#(($*#()*$)(#*$

跟本放飲管係個箱度 你要就拎 唔要就唔拎就係最環保既方法
你想啲人支持環保 咪說服啲人唔用飲管就咁飲囉
而唔係為需要飲管既人製造麻煩
只會令佢地對環保依個觀念反感

等睇 店員俾廢老/支蝗暴打，廢老話"你恰鳩我！想唔俾我"

今日同同事去叫外賣問員工拎兩支飲管

之後個員工發夢又唔遞好d

我地未拎到個佢已經放手跌哂兩支落地

唯有問佢拎多兩支走

可持續發展是指在保護環境的條件下既滿足當代人的需求，又以不損害後代人的需求為前瞻的發展模式。

已違反

環保為名 慳錢為實

屌柒班死環保撚

賺到盡，一毛都唔放過

垃圾kfc都咩可以自行同職員要求
屌佢老味問極都話無

幾時整冇食物日

無M記星期一就最環保

星期一全線休息一天最環保

我飲凍鮮檸
一疊檸檬拎出來榨再合埋個蓋shake

認真無心玩野，但佢地又唔諗下自己員工幾咁有質素

宣戰

其實冇飲管又要落冰到度想點呢？ 屌你飲到牙都軟

可以問佢擰

我見十個有八個都問

最後怕麻煩變返自動派

冇呀，你星期一唔擺我平時咪拎多一兩支備用囉

堂食仲用緊塑膠餐具，同我講環保

支蝗/廢老：試下唔俾！

可持續基金資助7項目 「絕膠」大行動獲撥款170萬

杯特飲點飲

即係叫你唔好飲掛

20幾蚊有可樂有包有薯條叫賺到盡

點解唔搞無冷氣日 仲環保

目的

成個餐都係即棄用品你同我講環保
你話要慳錢都無咁嬲

無蝗日

其實成本好低

貨源全支那，成本可想而知

人地成本低係因為佢投資做到量產
啲人成日 針住人地成本幾多去講
姐係同一個味道同一個質量
成本十蚊賣三十蚊
茶記成本二十蚊賣三十蚊
你都覺得茶記底啲
覺得底唔底係基於人地個成本而唔係考慮自己食到啲咩

環保唔係重點，搞環保拎錢先係

屌你，以後幫襯M記係唔係星期一都攞多幾支，然後丟晒佢，就咁用口飲

福喜 食品事件，d人唔記得曬

去餐廳食飯多數都係得個飲管唔可以循環再用
屌你m記同kfc調撚返轉

金拱門簡單牛逼死 以後逢星期一唔食 你懂的

greenwashing

環保狗 ：
唔係我地既話臭氧層一早穿撚左

玩死員工

KFC on9 ， 麥當勞居然跟, 侽口腦裝屎

環保狗理想 ：
好心你班仆街咪用飲筒啦 知唔知咩叫律己以嚴

現實：
我皮膚有病唔開冷氣唔得

香港地行行都打哂龍通
好快大家樂大快活美心全部跟Call

麥記同人講環保, 佢一個餐, 全部載具都係即棄式嘅

d包仲要有盒

照問佢拎飲管

香港環狗都係刷錢團體
開ngo無限刷政府funding
做到野又比金拱門 k fuck c名正言順捐錢支持環保

自從出將軍後已經忙到顛，所以佢地都係照派

咁係應該，如果你個盒唔乾淨，食物中毒既話，間餐廳又有排攪

茄汁用剩就用嚟煮餸，無謂浪費自己錢買

無就要求退錢，好快就有

一句講哂

環保撚用咩抆屎？

我成日都唔明 我用完枝飲管 點解d膠會去咗海龜到
中間係發生咗咩事?
有無諗過政府無做好垃圾處理 點解將所有責任推晒落消費者到?
你要我唔好用飲管都比個原因我 詳細介紹中間既流程啦

哇哇哇

好在唔係星期六日，如果唔係點拎住隨行隨飲

走埋膠袋紙袋呀嘛

咁就袋兩球，FAT FAT
有冇連登仔一齊搞個環保組織提倡禁用condom

我都唔明
如果係人類隨手亂扔落海
或者有人刻意倒垃圾落海
或者係沙灘隨處扔垃圾
咁支飲筒落左海 我都明

但如果我好地地扔落垃圾桶
正常佢係去堆填區
只可以話佢要幾十萬年先可以分解
但點都唔會去到海龜到啦

製造海洋垃圾既真係普通消費者咩？
真係去m記食野既我哋咩？
點解唔做好啲海洋垃圾監管
由得人倒垃圾落海
而要一刀切用環保之名，將責任放哂落消費者身上？

推

乜配套都唔做又想市民配合 根本事倍功半

想睇遲D熱飲無蓋

得閒經過拎幾枝備用先

唔想我地幫襯就直接啲講啦

收公帑資助搞鳩市民，養狼狗咬春袋

係時候搞返個運動幫綠色和平office買飲管

D環保撚好鍾意話從自己做起 一人用少一枝就對環境好大幫助
但係我覺得佢地都無諗清楚個問題原因係咩

未撚驚過 唔係無飲管日我就1次攞3枝
支持反環保 由你我做起

因為將責任推俾消費者最易成功，小市民冇勢力，推乜野政策都要硬食
對商家而言有籍口cut成本一定贊成
有noise 班環保惡霸又可以R政府資助

相反如果追究海上垃圾源頭，隨時牽涉唔同政府部門
又難搞又冇錢搵，不了

最多人亂拋垃圾既煙頭就無事 呢個世界講惡

海洋又一超級污染物 —— 煙頭

紙包飲品嘅飲管量其實仲多過M記/其他餐廳果堆飲管量
不過班環保撚唔夠膽搞大財團

交完稅仲要俾佢用黎碌奪你應該有既野
政府班仆街同環保撚去死啦

垃圾麥記食屎啦

你成個餐都係即棄餐俱 咪以為走左枝塑膠飲管就好威

窮人飯堂搞呢d預左民憤，你睇下幾多平時吹幾萬一個月負哂皮。

我就中意唔用飲管嘅，大大啖咁飲汽水好爽。但麥當勞你咪扮環保，琴日去德福Mac Cafe，飲杯熱飲食個包都係用即棄餐具，你有種就要客主動request 先比即棄餐具

屌真係多餘
做好垃圾分類先再講環保啦
香港有幾多人真係會垃圾分類 無飲管就環保嫁啦咩

今日去左食 飲凍檸茶 我問個阿姐無飲管點篤檸檬呀
佢話 我地係無架
然後俾隻叉我
屌問都唔俾 以後食m記前睇下係咪星期一先

今日去買 飲凍檸茶
叫佢比支管我
跟住佢話 無飲管日 比支膠羹我搞

係我就叫佢退錢啦

幾時都話，環保狗死全家!

以後星期一唔食M記

睇下有幾多人係m記倒瀉汽水

細可樂好似五蚊杯？

環保撚一路建議緊拎飲管要加錢

市民自己分類都冇用，就算放落三色回收桶，最後啲清潔公司都係撈埋送晒去堆填區
就算清潔工人肯分類，但啲廢料又冇回收商回收，政府又唔幫手

依啲先係環保團體最應該跟進嘅問題
但香港啲環保惡霸習慣捨難取易
日日諗啲屎橋配合大財團搞鳩小市民

環保撚幾時踩入地盤整無發泡膠飯盒日？

欺善怕惡環保撚食屎啦

你老母，你試下叫麥記唔好用紙包果d包，用碟，d通粉用可以重用的茶記刀叉。
屌佢老母，麥記即刻加價啦，要搵人洗碗又盛。但係依家唔撚比飲管，佢有冇減價呀？屌佢老母杏家鏟。

呢啲行徑點會係賺到盡
擺明係趕客

直接叫佢搵經理出黎解釋下

同意。麥記最差既就係連堂食都係全部用即棄野。
有時想環保少少堂食，發現其實無撚分別

此舉確是借花敬佛既

不過M記唔俾飲管又真係會令我想買支傍身

隻叉咪重多膠

唔好話有幾多人會分類先喇 就算你分好類 班垃圾呀姐會同你分開掉先算

同女權唔會去印度開壇作法一樣
未撚死過咩
佢哋欺善怕惡就叻，你估真心做嘢咩

Ikea紙飲管任拎
學嘢啦

完全正確
根本我地小市民做咁多野搞到咁唔方便最後都環保唔到d 咩
最大問題根本係係處理垃圾方面

良心企業

環保撚死哂佢就真係環保啦